香港警察有料到啊今次

利申 反黑警

但今次有料到
大大部車泊係門口

日日都見好多老人排曬隊
送錢比班仆街

其實呢間係賣乜?
好神秘

如果有料就拉人封艇啦

和平理性非暴力

班友驚都未驚過啦

咁咪係囉，人哋又冇犯法，差佬泊部車喺度就叫有料？
人哋睬你都儍啦！

邊撚度有料呀？睇過！睇過！

賣保健生活用品